讀 it 要記禁多野唔覺得辛苦?

吾生... - 莊子
其實 it 係咪逆天而行?

有需要先google 啦

樓豬請列出一科唔使用腦嘅科目，我仆過去讀

禁你老母

讀it=學google

ON9 先會記

記唔到咪問Google大神囉。。。
打得多，用得多自然就記到㗎拉。。。唔係咖咩

吾你老母

樓主係ive仔

用得多咪記得
記唔到咪google 睇document

對比其他學科, 要死記既野並唔多